有冇人試過偷偷地跟蹤女同學去canteen 睇下佢有冇食野雜雜聲

有就唔再暗戀佢

jap雜雜jap雜雜jap雜雜jap雜雜

放過佢啦 我諗佢發夢都係有人食嘢雜雜聲...

有恐音症?

恐雜種症

偷偷地去廁所睇下佢有冇屙屎,有就唔係靚女

利申: 我朋友

係唔係靚女 睇個樣咪得囉

我跟佢番屋企聽
咁先知最真實既佢

支持